不經不覺英格蘭已經實現咗五十年不變

都係贏唔到世界盃